紐約新冠病毒死亡人數超911 聯合國指世衛頁獻良多

美國感染新型冠狀病毒人數突破40萬，逾12000人喪生。全國和紐約州周二的死亡人數均創單日新高，總統特朗普批評世衛偏向中國，沒有及早應對疫情，警告可能中止對世衛的資助。

疫情下，新澤西州一片死寂，球場、戲院零人氣。

全國星期二有至少1800人死於新型冠狀病毒，創單日新高；重災區紐約州同日錄得逾730宗死亡病例，同樣創單日新高。

紐約市至今逾4000人感染新型冠狀病毒死亡，「殺傷力」超越造成2700多人喪生的911恐怖襲擊。

紐約州州長科莫表示，當地住院人數開始回穩，但不能掉以輕心，當局會加強檢測病毒和抗體。

多地實施嚴控社交距離措施，威斯康星州周二仍如期舉行美國總統初選和地方選舉，不少選民戴上口罩到票站排隊。

外界關注黑人的投票率，因為初步數據顯示，非洲裔美國人感染新型冠狀病毒的死亡率較高。在部分州份，黑人佔死亡人數比率較人口比例高兩倍。

美國的確診病例冠絕全球，總統特朗普在防疫記者會向世界衛生組織發炮，批評世衛偏向中國，錯過了抗疫時機。

他指出，美國向世衛提供逾5800萬美元經費，一度警告會暫停資助，後來改口稱會先審視。

聯合國回應指，旗下的世衛應對疫症貢獻良多，但未有正面回應特朗普的言論。

一場環球疫情加深中美角力，中國駐美國大使崔天凱日前在《紐約時報》撰文指，現在不是中美相互指摘的時刻，兩國需要團結合作，互相幫助，共同抗擊疫情。

美國國務院發言人表示，真正合作需要資訊透明和實際行動，不是嘴上說說就好。

貢獻死亡人數

病毒去左外國變左種？定香港真係有力場？

聯合國回應指
旗下的世衛應對疫症貢獻良多

自己讚自己

當初又講唔會人傳人
之後又話口罩無用
跟住又講封關對疫情無幫助，仲會加劇傳拍播

無一樣野中到，貢獻良多？

之前先有日本仔share
聯合國下面15個專門機構既總幹事有7個係支那人/非洲盟友

繼續攬
廢撚埋你呀傻9

好事, 一次過釣哂D奶共國際組織出來

平行時空

會費都唔畀 而家

戴唔戴口罩到今日都左搖右擺 你同我講貢獻？貢你老母咩

世衛(WHO) = 死神代理人

一個有美國既國際聯盟
歷史只會不停地重覆

疫症由支那引起，死傷無數，無論有心定無意，事件顯示支那有能力令美國甚至全世界癱瘓，死傷無數。老美唔襯呢次機會打柒支那，下次生化戰爭一定被支那KO.